他在第二盘换下了塞尔维亚同胞克拉伊诺维奇(philiip Krajinovic)，之后将他的回归归功于欢呼的观众。 塞雷娜·威廉姆斯，诺瓦克·德约科维奇，从隔离中出来，感谢在成千上万的球迷面前打球 
 所有这些都允许玩家旋转枪管和调整山脊的位置。 Nerf的最新爆能枪射击旋转球戏剧性的曲线|Stan Horaczek | 2021年1月27日|大众科学 
 当你在季节性颜色中轮换时，能够轮换你的收藏是一个圆滑、时尚的组织选择。 指甲油组织者保持你的收藏在检查|流行科学商业团队|021年1月20日|流行科学 
 允许动态关键字包含和旋转广告复制叙事只是完全自动化上下文成功的开始。 2021搜索营销:自动化之年|Merkle Inc. | 2021年1月20日|搜索引擎观察 
 谷歌Adwords在广告组中自动旋转广告，并经常显示性能较好的广告。 从你的谷歌Adwords PPC策略中得到最多的方法|Jacob M. | 2021年1月19日|搜索引擎观察 
 根据他的诉讼，卡尔顿每学期都会轮换四个新男孩到他家里。 Emily Shire | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 在飞机座位上，臀部和骨盆向前旋转，S曲线变平。 飞行教练是新的地狱:航空公司如何把你赶出房间|克莱夫·欧文| 2014年11月25日|每日野兽 
 当太阳能板随着太阳旋转时，它们产生的能量足以推动滑雪者上山。 太阳能滑雪缆车|每日野兽| 2014年11月24日|每日野兽 
 轮换这些席位，参议员可能会比平时更早地返回他们的州。 一名保守派解释了为什么共和党可能会失去比尔·惠伦 
 每个机构都有一个拉比，尽管一些小的机构有流动的拉比，从一个关节到另一个关节轮换。 2014年5月11日，一名犹太前科犯回忆在监狱里与信徒保持洁食|Daniel Genis |每日野兽 
 我们必须补充一点，这个巨大的世界，就像太阳一样，不是在一个周期内全部旋转。 业余天文学|Camille Flammarion 
 最奇怪的是，这些卫星不像其他行星那样旋转。 业余天文学|Camille Flammarion 
 它可以像痰盂一样旋转几个小时——几乎没有摩擦。 星球骑兵乐队|雷蒙德·津克·加伦 
 邻位分子以奇数转动量子数旋转，对位分子以偶数转动量子数旋转。 不明智的孩子|戈登·兰德尔·加勒特 
 只需将所需的射流旋转到位，以便将其与气体和空气供应相连接。 实验室玻璃吹制手册|伯纳德·d·波拉斯